[
    {
        "randomId": 660
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Abambari ba Ruhinda bambariye inzogera ikuzimu",
            "option_1": "Ivunja",
            "option_2": "Igihandure",
            "option_3": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "option_4": "Igitagangurirwa",
            "correct_answer": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Abambari b'I Rurinda bambarira inzogera ikuzimu",
            "option_1": "Ubunyobwa",
            "option_2": "Ikiyoni",
            "option_3": "Isahani yaguye ingese",
            "option_4": "Ubwoya bw'inka",
            "correct_answer": "Ubunyobwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mutamu irabyina mu gatabire",
            "option_1": "Imbwa mu masinde",
            "option_2": "Akayira kajya mu kigega",
            "option_3": "Imbwa ishumitse",
            "option_4": "Kwatsa mu ziko",
            "correct_answer": "Imbwa mu masinde"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nagutera akabaribari kamanutse mu ijuru kaje gushashura abagabo",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Akayunguruzo",
            "option_3": "Ivunja",
            "option_4": "Ibirundiro",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Rukara rw'umwami yicarira abagabo batatu",
            "option_1": "Uruyuzi",
            "option_2": "Imitumba",
            "option_3": "Izina ryawe",
            "option_4": "Inkono",
            "correct_answer": "Inkono"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Abana banjye bavuyemo umwe ntiwabimenya",
            "option_1": "Amaguru y'inkware",
            "option_2": "Akatsi ko ku nzu",
            "option_3": "Insina; amateke",
            "option_4": "Ifu",
            "correct_answer": "Akatsi ko ku nzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ndya nkurye",
            "option_1": "Isahani yaguye ingese",
            "option_2": "Amashyiga (y'inyuma)",
            "option_3": "Igihepfu ku mugina",
            "option_4": "Urusenda",
            "correct_answer": "Urusenda"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Agakecuru ka;anutse i Nyarushurushuru kiteye imirwa munani",
            "option_1": "Ishuri",
            "option_2": "Kaburimbo",
            "option_3": "Umukandara",
            "option_4": "Intete z'ibigori",
            "correct_answer": "Intete z'ibigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kati papari kati pa!",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Akarere ku nsina",
            "option_3": "Umusatsi ku mutwe",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Akarere ku nsina"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Baguhaga akabando urwaye iki?",
            "option_1": "Umuyaga",
            "option_2": "Igikoro",
            "option_3": "Intete z'ibigori",
            "option_4": "Ikivumvuri",
            "correct_answer": "Igikoro"
        }
    }
]